{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017143",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "고두리김치생삼겹살"
    },
    "text": "高陽市一山東区に位置するコドゥリキムチは美味しい店として知られています。 ここで提供するメニューはサムギョプサルと手豆腐で構成されており、イバラは江原道太白山の高冷地からとれた白菜で作られています。 このまんじゅうは新鮮で味が良く、コドゥリでは坡州チャンダン豆を使って毎日豆腐を直接作ります。 この豆腐は普通のスーパーで売っているのとは比べ物にならない味を持っています。 コドゥリは一山で直接作った豆腐とキムチが調和したサムギョプサル村で、多くの長項洞住民と外部からの訪問客が訪れるグルメ店です。 向かい側には湖公園や様々なイベントが行われる場所があり、多くの人が訪れます。 グルメ·コドゥリキムチはネイバーで検索すると簡単に見つけられ、正確な位置と道案内を受けることができます。 ここは地下鉄3号線の2番出口から徒歩5分ほどの距離に位置しています。 コドゥリキムチは毎日午後5時から午前2時まで営業しており、生サムギョプサルは15,000ウォン、特肩ロースは15,000ウォン、黒五重は19,000ウォンで提供されます。 また、ランチにはコドゥリ定食、キムチ、黒豚肉の生肉、韓牛·水冷麺、水冷麺、茶碗蒸し、チャーハンなど様々なメニューも用意しております。 多くの関心とご来店をお待ちしておりますので、ネイバーで検索してからお越しください。 今日もコドゥリキムチをご来場いただいたお客様に感謝申し上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コドゥリキムチはどこに位置していますか？",
            "answer": "コドゥリキムチは高陽市一山東区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コドゥリキムチのメニューは何ですか？",
            "answer": "コドゥリキムチのメニューはサムギョプサルと手豆腐です。"
        },
        {
            "question": "イバラはどこからとれた白菜で作られていますか？",
            "answer": "イバラは江原道太白山の高冷地からとれた白菜で作られています。"
        },
        {
            "question": "コドゥリキムチで使われている豆腐はどのように作られていますか？",
            "answer": "コドゥリキムチでは坡州チャンダン豆を使って毎日豆腐を直接作っています。"
        },
        {
            "question": "コドゥリキムチはどのような場所ですか？",
            "answer": "コドゥリキムチはサムギョプサル村で、長項洞住民と外部からの訪問客が訪れるグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "コドゥリキムチの周辺にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "コドゥリキムチの向かい側には湖公園や様々なイベントが行われる場所があります。"
        },
        {
            "question": "コドゥリキムチへのアクセス方法はどうやって調べられますか？",
            "answer": "コドゥリキムチをネイバーで検索すると簡単に見つけられ、正確な位置と道案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "コドゥリキムチの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "コドゥリキムチは毎日午後5時から午前2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "コドゥリキムチの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "コドゥリキムチでは生サムギョプサルが15,000ウォン、特肩ロースが15,000ウォン、黒五重が19,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "コドゥリキムチではランチメニューもありますか？",
            "answer": "はい、コドゥリキムチではコドゥリ定食、キムチ、黒豚肉の生肉、韓牛・水冷麺、水冷麺、茶碗蒸し、チャーハンなど様々なメニューを用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 472
    }
}